[和我Eat］有冇觀塘牛頭角九龍灣人中午食lunch

毒撚冇人同我食飯
有冇巴絲中午係附近可以一齊食飯

和你lunch ? 一大班人就出

推

有啊有啊

觀塘食邊間

九龍灣eat好唔好

返唔到工
塞左係觀塘
唯有join啦

有 想同絲打eat

出！！！

唔知食咩好
一齊出去周圍搵食吧!!!!!!!!

唔知呀
諗住周圍搵下

人係九龍灣

出

九龍灣 請d離地藍屍老闆食煙

推 邊度？海濱？

邊到等
駿業街？

係咪冇人食

集合要人

駿業街

九龍灣想參加
點join

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge